{
  "id_query": "25930683",
  "total": 15320,
  "total_current": 200,
  "max_score": 56.746258,
  "origin_question": "Về pin thi iPhone sài dc bnhieeu lâu thi hêt pin ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 19.35465,
      "id": "25517741",
      "field_search": "question",
      "question": "Giua ip 6 va 6s thi thời luợng pin sp nào lâu hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với dung lượng pin của Iphone 6 32GB:1810 mAh và iphone 6s 32Gb:1715 mAh có sự chênh lệch một chút nhưng theo em thì nó khá giống nhau vì dòng Apple đều bị chạy ứng dụng ngầm khi mình chơi ứng dụng khác ứng dụng cũ đang chạy làm pin tốn rất nhiều sử dụng 1 thời gian pin sẽ không giữ được lâu như lúc mới mua ạ vì mình dùng khá nhiều đó anh nhưng em nghĩ dòng apple tốt về mặt thiết kế ứng dụng đa dạng màn hình rõ nét nhạy camera tốt đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.311169,
      "id": "20517818",
      "field_search": "question",
      "question": "thường điện thoại mới mua về xài bao lâu thi hết pin vậy ạ? (nếu không xem video hay chơi game nhìu)???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu nhu cầu sử dụng của bạn không thường xuyên, chỉ chuyên về nghe gọi thì mình có trải nghiệm và ước lượng pin máy có thể trụ được khoảng 1.5 ngày bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.076595,
      "id": "23226100",
      "field_search": "question",
      "question": "Trung bình pin sài khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,PIn sử dụng trung bình thì được khoảng 1 ngày hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.499504,
      "id": "31365445",
      "field_search": "question",
      "question": "Về pin thì dùng có lâu khônga",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.485983,
      "id": "30749152",
      "field_search": "question",
      "question": "E sai iphone 6plus 64g.  Nge gọi xem fim lướt  web thi pin ok. Còn chơi gem thi pun sài k dk 2 tiếng. AD giúp e với",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình kiểm tra trong máy có các ứng dụng như khóa phím ảo, diệt virus, tăng tốc, quét rác nếu có bạn xóa đi giúp mình sau đó kiểm tra lại giúp mình nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.214571,
      "id": "17685953",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 với dung lương Pin 1810 chỉ lươt web zalo fb thi sư dụng đươc bao lâu ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này theo mình kiểm tra với nhu cầu sử dụng của bạn máy sẽ đáp ứng trong khoảng 3.5- 4h sử dụng nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.083794,
      "id": "32275940",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin như thế nào thi đở chai pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo hướng dẫn ả? áp dụng cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.519928,
      "id": "27126413",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của iphone 6 32g xài dc bn lâu z a",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy tác vụ chị sử dụng nữa chị ơi, ví dụ  như nếu chị sử dụng chơi game nặng thì tầm được khoảng 3 đến 4 giờ thôi nhé, còn nếu chị dùng chỉ lướt web, nghe nhạc thông thường thì sẽ khoảng 5 đến 6 giờ đó ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.904201,
      "id": "28343444",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc 100% pin dùng dc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 - 2.5 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.538295,
      "id": "24194850",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin đk bao lâu ạ,Thời lượng pin đk bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.450443,
      "id": "28939411",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này online nhan tin thi bao lau het pin",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.381601,
      "id": "20026384",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mình hỏi  máy mình mua dc hơn 2 tháng mà sài pin thấy hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này để tiết kiện PIN thì bạn cần tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trên máy cũng như tắt các kết nối Wifi, 3G khi không sử dụng , đồng thời để độ sáng màn hình ở mức phù hợp nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.239393,
      "id": "29324613",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin dc bao lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc thao tác trên máy cũng như tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.203866,
      "id": "22409064",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua điện thoại iphon6 32g ở tgdd vào ngày 1/10/2017 cho e hỏi đt này sài pin khoảng mấy tiếng thi nó sẽ hết pin, chứ đt em mua chỉ sài được 1 ngày 23h ngày này sạc pin thì đến 21h ngày mai sẽ hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào cách dùng của bạn , dùng nhiều hay ít , dùng Wifi hay 3G , bật độ sáng màn hình sáng hay mờ , âm thanh loa lớn hay nhỏ mà thời gian dùng PIN sẽ khác nhau chứ không cố định bạn nhé. Nếu bạn dùng liên tục cho chơi game thì dùng được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.11891,
      "id": "29685060",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin có lâu ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.029719,
      "id": "19625334",
      "field_search": "question",
      "question": "sao dòng iphone dung lượng pin mỏng thế ko bt chơi game dc bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này dù PIN không cao nhưng được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt nên dùng chơi game liên tục cũng được khoảng 4-5 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.004149,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.988996,
      "id": "28938394",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt nay onl ib thi bao lau ms het pin z",
      "answer": "Chào bạn.Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin đó ạ. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.988996,
      "id": "24230821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi het dung luong pin thi lam the nao a",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.969952,
      "id": "19386074",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xài đc lâu hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,PIn dùng trung bình được 1 ngày hơn bạn nha, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.954426,
      "id": "20318998",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này pin dk lâu k ad sao mới 1800 thui giải trí như liên quân thi 2 trận là hết rồi",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn dùng chơi game liên tục thì có thể duy trì được hơn 3 giờ tùy vào game bạn chơi và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.917797,
      "id": "20254264",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.896175,
      "id": "19356421",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 còn sài dc bao lâu z",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì bên em nhận thông tin từ anh trường hợp của anh không biết anh muốn kiểm tra thời lượng pin sản phẩm hay chất lượng sản phẩm vậy ạ để bên em hỗ trợ giúp anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.820454,
      "id": "20831630",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo ban thi nen de muc pin bao nhieu % tren ip 6 thi sac la hop ly nhat?Thak",
      "answer": "Chào bạn Trung,Nếu để mức pin khoảng 15-20% pin còn lại là sạc được ạ, không nên để gần cạn pin hoặc cạn sạch pin tắt nguồn mới sạc bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.768006,
      "id": "23300901",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin 99% pin sao lâu 100% pin vay qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sau khi sạc pin cho sản phẩm được 99% pin không biết sản phẩm anh mất khoảng bao lâu lên được 100% pin vậy anh?Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.510883,
      "id": "18767002",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin onl đc bao lâu vậy ạ.. )",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6, bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.46704,
      "id": "31320942",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này pin dùng được trong bao lâu với thời lượng pin như vậy",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.412755,
      "id": "29848002",
      "field_search": "question",
      "question": "Với dung lượng pin như vậy thì sài dc mấy tiếng v a",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau anh sử dụng trên máy nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.374153,
      "id": "23441159",
      "field_search": "question",
      "question": "choi hoi, aiphon moi, 6thuong 32gb pin con bao nhieu phan tram thi sac ? va sac trong may tieng thi xong?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi máy còn khoảng 20% Pin là bạn sạc Pin được rồi bạn nhé , bạn sạc khoảng 2.5h sẽ đầy Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.360746,
      "id": "26142934",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sài được mấy giờ thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.271593,
      "id": "18240276",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sao sài mau hết pin mà sạc mau đầy pin quá vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể kiểm tra pin của anh có sử dụng bình thường hay không bằng cách sau anh nha;Cách 1: anh sạc đầy 100% pin, tắt các kết nối 3G, Wifi, không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu máy giảm 5 - 10% là pin của máy vẫn sử dụng tốt anh nhé.Cách 2: anh sạc đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên tối đa, sau đó giữ máy như vậy trong vòng 60 phút, nếu pin giảm dưới mức 20% thì pin của anh bình thường anh nhé.Chúc anh có nhiều sức khỏe !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.204824,
      "id": "26724331",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài liên tục mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng tác vụ của anh ạ, thường anh dùng liên tục trong khoảng 3-5h anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.163335,
      "id": "28486493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin iphone 6 chơi game liên tục thì dùng được bao lâu hết pin ạ !",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.140919,
      "id": "20523068",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc dc 100% thì sài bao lâu thì hết ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại iPhone 6 thời gian sử dụng khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào kết nối mạng và cường độ sử dụng của bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.107008,
      "id": "23283611",
      "field_search": "question",
      "question": "pin này dùng bao lâu chai pin vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Về thời gian chai pin thì em không có thông tin cụ thể anh nhé, tùy vào cách sử dụng của từng người mà thời gian chai pin sẽ khác nhau. Anh sử dụng bình thường thì dùng hơn 1 năm vẫn tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.092689,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2-3h là đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.050383,
      "id": "20201108",
      "field_search": "question",
      "question": "pin dùng dc lâu ko bạn. nếu vào mạng thường xuyên thì dc khoảng mấy tiênhs",
      "answer": "Chào anh Ngọc,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.020343,
      "id": "25543118",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iphone6 ddùng được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào độ sáng màn hình kết nối mạng trên máy và tác vụ bạn đang sử dụng là gì nên thời gian hao hụt pin nhanh hay chậm cũng sẽ thay đổi khác nhau nên không có thời gian chính xác được bạn nhé. Nếu bạn chỉ nghe gọi nhắn tin thì máy sẽ đáp ứng trong 1-1.5 ngày làm việc còn bạn sử dụng với nhu cầu chơi game giải trí lên mạng nhiều thì 1 ngày sử dụng bạn có thể sạc khoảng 2-3 lần bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.941858,
      "id": "30259189",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là pin sài có nhanh het không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.915642,
      "id": "20999862",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi thuong thi may e sắp het pin thi len mau do bua nay len mau vang co gi k a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì phần hiển thị màu trên là của đèn trên máy hoặc phần nào vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.888668,
      "id": "32766023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 thường mà kh sài đt nhưng pin  cg tự tuột là pin bị hư đúng kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Với điện thoại thì dù không sử dụng máy vẫn chạy hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, sóng mạng,... nên vẫn sẽ tiêu hao năng lượng chị nhé. Nên chỉ cần quá trình chị không dùng thấy máy không có hao pin nhiều thì chị có thể an tâm nha.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.862595,
      "id": "18477924",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin dùng  đuợc  lâu không. ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB GOLD có pin sử dụng được khá lâu trong 4h-6h anh nha. Với CMND và bằng lái xe anh có thể tham gia gói lãi suất 7.08%/4.36% của Công ty FECredit, anh cần trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 6/9/12 tháng, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này anh có thể cho em xin số điện thoại để hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.859402,
      "id": "29846144",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip quên mật khẩu mở máy thi lam cách nào mở lại dc hay reset về gốc dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.746324,
      "id": "30799439",
      "field_search": "question",
      "question": "Thoi luong pin cai nay voi oppo neo 9 thi con nao có thơi luong su dung pin cao hon a",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTheo em thấy thì thời gian sử dụng pin trên iphone 6 lâu hơn anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.735284,
      "id": "30681285",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iPhone 6 32g với pin của Sony L1 thì mấy nào dùng lâu",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá  iPhone 6 32GB sử dụng pin lâu hơn bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.727913,
      "id": "26355974",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon Kiem tra tinh trang pin trên ip thi vào Phan nao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.708926,
      "id": "19958262",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xài khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy tác vụ sử dụng chị nhé, trung bình khoảng từ 4 đến 5 giờ đó chị ơiChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.610927,
      "id": "28807577",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin dùng để lướt web đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.536492,
      "id": "27238856",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game có đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này chơi game liên tục được khoảng 2-2,5 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.503157,
      "id": "26911040",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e Hỏi Ip6 cks gAme Liên Quân Liên Tục thì dc bao Lâu thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3.5h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.498388,
      "id": "22532387",
      "field_search": "question",
      "question": "May sac day pin su dung 5h vs 20h chò thi co on ko ad, mih thay no xuong pin nhah qua .",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với iPhone 6 dung lượng pin chỉ 1810 mAh thì mình thấy máy như vậy là sử dụng ổn định và bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.384396,
      "id": "28678269",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a.pin cua ip 6 neu sd lien tuc thi khoang bao lau het pin.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.377197,
      "id": "27508817",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, em xai 8plus mới cap nhat phan mem xong thi pin tụt nhah . giờ làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng chờ phiên bản cập nhật phần mềm vá lỗi sẽ được Hãng tung ra trong thời gian đến sẽ khắc phục được tình trạng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.335364,
      "id": "26897331",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn thay pin iphone 6 thì hết bao nhiêu ạ và pin dc hàng nào cung cấp ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng Apple theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.328072,
      "id": "20734383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy em  sài 5 phút mất 2% pin mà hk sài 3g Nếu sài 3g hao dữ lắm hay là do ios 10 hao pin ad",
      "answer": "Chào anh Việt Vâng trường hợp này nếu anh dùng sản phẩm lên mạng và vối thời gian trên lượng pin giảm như vậy thì vẫn khá tốt đừng lo lắng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.241339,
      "id": "17925787",
      "field_search": "question",
      "question": "Về pin thì tốt không",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy Iphone 6 này thì sử dụng khá tốt và ổn bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.233158,
      "id": "20645041",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi pin iphone 6 lướt wed fb xaid được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6, bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.203307,
      "id": "32064572",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài liên tục mấy tiếng ạ? Nếu mà xem youtube",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.105061,
      "id": "23152374",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua iphone 6 32gb dc 3.5 thang sạc 3 lần đầu 10h dong ho va nhug lần sau đều đúng theo quy trình nhung giờ phàn mềm báo pin bị chai 3% thi pin co dc tgdd bảo hành không vây? Trân trọng cảm ơn",
      "answer": "Chào anh ThườngTrường hợp nếu máy của anh vẫn đang còn bảo hành thì anh có thể đem máy đến siêu thị Thegioididong.com để kiểm tra và gửi đi bảo hành nếu có lỗi pin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.098293,
      "id": "23279929",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua o cua hang ngoai minh muon thay pin iphone 6 chinh hang thi co len hang thay dk ko vay",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể mang sản phẩm đến hãng để bên hãng hỗ trợ anh thay pin cho máy cũng được ạ, và anh yên tâm bên hãng sẽ hỗ trợ anh tận tình ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.088069,
      "id": "31176894",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xài pin lâu k",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy dùng PIN lâu , anh dùng liên tục được 5 giờ hơn tùy ứng dụng và kết nối mạng anh dùng nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.062626,
      "id": "29047416",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin xong thì máy lâu lâu bị đơ mất cảm ứng là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thử khởi động lại máy chưa vậy ạ; và tình trạng này mới xuất hiện thôi hay từ lúc mới thay pin xong đã có rồi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.03858,
      "id": "20509875",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.037665,
      "id": "23547189",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xài đc bao lâu thì hết pin ,Máy này xài đc bao lâu thì hết pin",
      "answer": "Chào anh Khang,Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng máy, nếu lướt web, xem video có thể dùng được liên tục 3-4 tiếng. Còn nếu anh dùng chơi game thì nhanh hết pin hơn nhiều anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.034691,
      "id": "22683066",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iphone,nếu coi youtube thì dc mấy tiếng mới hết pin",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với sản phẩm iPhone 6 nếu xem youtube liên tục bằng kết nối Wifi mình ước lượng khoảng 3 giờ bạn nhé. Thời gian sử dụng còn sẽ phụ thuộc vào độ sáng màn hình kết nối mạng trên máy và thao tác là gì nên thời gian cũng sẽ thay đổi khác nhau bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.024157,
      "id": "22987386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi Mk hay vào mạng fb,zalo Thì đg để ý iphone 6 32GB  Thì nhu cầu của mk máy này có phù hợp không Pin sài bao lâu thì hết  Cuối cùng là khi bạc pin iphone 6 32GB thì bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với nhu cầu củ bạn thì máy sử dụng tốt bạn nhé. Với thời gian sử dụng sẽ còn phụ thuộc vào nhu cầu tác vụ sử dụng kết nối mạng và độ sáng màn hình của bạn nữa nếu bạn chỉ nghe gọi nhắn tin thì máy sẽ đáp ứng trong 1-1.5 ngày làm việc còn bạn sử dụng với nhu cầu chơi game giải trí lên mạng nhiều thì 1 ngày sử dụng bạn có thể sạc khoảng 2-3 lần bạn nha. Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.002758,
      "id": "30395198",
      "field_search": "question",
      "question": "pin sử dụng được trong bao lâu",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm này anh có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh như tác vụ khi sử dụng tình trạng máy khi sử dụng mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.002758,
      "id": "19650494",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sạc pin bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sạc khoảng 2h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.928352,
      "id": "27429571",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone  mới mua sạc pin lần đầu tiên bao lâu vậy em?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.924936,
      "id": "22220172",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy sử dụng trong thời gian bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với lượng pin này nếu anh xử dụng các tác vụ cơ bản như gọi điện thoại không liên tục thì pin có thể chịu khoảng được 1 ngày đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.924936,
      "id": "18608307",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc pin ip 6 bao nhiêu lâu thì đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.879126,
      "id": "27854598",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân bằng 3g va wifi thi đc bao nhiêu tiêng khi choi liên tuc",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.846059,
      "id": "28494720",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì iphone 6 sài có tốt ko qtv nó có bị lỗi j ko nếu sài lâu về sao thì máy có bị chậm ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì iphone 6 có hiệu năng tương đối tốt và hoạt động ổn định bạn nhé Ngoài ra, theo một số thông tin phản hồi từ người dùng thì khi máy cập nhật lên ios 12 beta giúp cải thiện tốc độ khi sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.695749,
      "id": "31220455",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi Vs dung lượng pin 1810mAh...chơi game có đc lâu ko ạ.vì các dòng máy e sài thì dung lượng pin 3000mAh mà chơi game cũng rất mau ht...",
      "answer": "Chào anh,Dạ với dung lượng pin của máy thì sẽ chơi game không được quá lâu anh nhé. Nếu anh cần máy có pin tốt hơn thì anh có thể tham khảo các dòng máy khác anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.678587,
      "id": "21639655",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng đc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng được từ 3-4h tùy vào mức sử dụng của người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.614227,
      "id": "20198716",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi chai thay pin dc Ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn có thể thay Pin được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.611635,
      "id": "21606437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên đc bao lâu z, ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.609196,
      "id": "30596436",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua mà sao Sài nhanh hết pin á",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.58224,
      "id": "21822852",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hoi khi dt tạt ưaifai,che do anh sanh thấp ma đem toi sanh hét 10%pin thi may co van de hao pin k??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể kiểm tra lại pin cho máy bằng cách sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục trong vòng 60 phút nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường, máy hao trên 20% pin là máy đang bị chai hoặc lỗi pin. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.570236,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.568549,
      "id": "19059589",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g moi mua tai tgdd dc 29 ngay bi loi thi co doi 1 doi 1 dc ko.ma tgdd gio ko kinh doanh iphone 6 32 g nua thi doi the nao dc",
      "answer": "Chào anh Huy!Dạ nếu sản phẩm của anh vẫn còn trong tháng đầu tiên và có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em vẫn có thể hỗ trợ đổi lại sản phẩm cho anh được, và anh hãy yên tâm bên em vẫn hỗ trợ giải quyết cho anh về vấn đề trên được ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể kiểm tra sản phẩm và hỗ trợ cho anh được tốt nhất nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.565536,
      "id": "32126601",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới sạc  đầy dùng khoảng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.551505,
      "id": "23495279",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mới mua trong thế giới di động ngta sạc cho e là 70%, mang về nhà e sài và sạc lần 2 là  100%, lần 3 e sạc 9 tiếng đồng hồ, e sài liên tục 4h còn lại 40% pin, như vậy pin có bình thường không ạ ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì để kiểm tra chính xác bạn giúp mình làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.496347,
      "id": "21769492",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 632g thuong pin dc bao lau vay ak",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng PIN liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.495575,
      "id": "22331368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 thay pin bao nhiu tiền? Bảo hành pin bao lâu? Thay mấy ngày xong vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay pin máy nên chưa báo giá cho chị được nhưng chị có thể yên tâm là bên em sẽ liên hệ Trung tâm bảo hành chính hãng Apple kiểm tra cho chị vào ngày mai chị nha! Chị cho em địa chỉ khu vực chị đang ở để em kiểm tra thông tin tại khu vực đó cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.472485,
      "id": "21188093",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật 3g pin dùng đc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 để sử dụng 3G liên tục để lướt web thì được khoảng 3 - 4h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.44562,
      "id": "27281014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và iphone 6s máy nào sử dụng pin đc lâu hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6s có thời gian sử dụng nhỉnh hơn đôi chút, không quá nhiều ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.434743,
      "id": "26060346",
      "field_search": "question",
      "question": "tra truoc bao nhieu thi dc gop 0%",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, khi anh mua trả góp với giá  7.990.000₫ thì sẽ không hỗ trợ  lãi suất 0%. Còn anh mua với giá 8.490.000₫ thì sẽ mua trả góp lãi suất 0% được anh nha, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe đủ 20 tuổi, và trả trước 4.245.000₫(50%  của công ty tài chính Home Credit. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403904,
      "id": "17586514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em nhận xét về Camera và dung lượng Pin của chiếc IPhone 6 này đi ạ !",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 trong tầm giá này thì Camera của máy rất ổn đó ạ, tốc độ chụp và khả năng lấy nét rất nhanh, cân bằng trắng chính xác. Dung lượng pin của máy đủ dùng trong 1 ngày làm việc, chơi game liên tục khoảng 3-3,5h ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.396147,
      "id": "21848655",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao a chị ạ.. e vua moi mua dc hơn tuần, sài mau het pin quá. Hơn nữa ngày la het roi. Bi lổi pin hay la sao a chị. Trườg hop nhu z co đổi lại dc hk a chị",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.385871,
      "id": "31831277",
      "field_search": "question",
      "question": "Nèk ad! Tại sao pin j mà thấp dữ v ? Có 1810mp mà trong khi đó tất cả máy khác điều 300mp mà máy này có 1000mp. Cho hỏi nèk pin này trâu ko vs Sài khoản bảo lâu mới ht pin v ???",
      "answer": "TL nhanh đi ạk, bực mình lắm rồi đó 😡😡😡",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.375111,
      "id": "30795658",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi pin 1810 mAH sài khoảng bao lâu nhu cầu của mình là xem youtube fb mess ig thôi hk chơi game",
      "answer": "Chào anh,Pin của máy Iphone 6 này sử dụng liên tục được khoảng 3-4h, tùy vào cách dùng máy của anh như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.321202,
      "id": "26558570",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lương pin của iphone 6 thì sử dụng đươc bao nhiêu lâu",
      "answer": "Chào chị,nếu chị dùng liên tục thì được khoảng 3-4h, tùy từng tác vụ nữa chị nha. Nếu chị chỉ nghe-gọi, nhắn tin bình thường thì có thể dùng trong 1 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.293953,
      "id": "20596822",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy sd đc bao lâu v qtv",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng liên tục được khoảng 3-5h tùy vào nhu cầu sử dụng của anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.286561,
      "id": "29595985",
      "field_search": "question",
      "question": "ip của e lâu lâu nó khác sập nguồn và treo táo > pin chai đến 30% >> ko biết bị treo táo có phải tải pin ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo thông tin anh cung cấp, anh vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các anh bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành kiểm tra giúp anh (nếu máy này anh mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc anh liên hệ trực tiếp địa chỉ trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp anh nhé. Mong anh thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin tới anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.285109,
      "id": "28367980",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.285109,
      "id": "21550635",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân đc bao lâu z ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục được 3h-4h anh nha. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.282296,
      "id": "19207738",
      "field_search": "question",
      "question": "O sieu thi the gioi di dong co dc trai ngiem iphone truoc khi mua k ạ",
      "answer": "Chào anh MinhDạ, được anh nha, anh có thể thử trải nghiệm sản phẩm trước khi mua bên em vẫn luôn hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.276917,
      "id": "23942056",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mun hoi iphone 6 đo chai pin bao nhieu Phan cham la thay dc pin a",
      "answer": "Chào bạn, Độ chai khoảng 40-50% là bạn thay PIN được rồi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.267124,
      "id": "21351152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mức pin tiêu thụ giữa adroid thì ip 6 nó sẽ tốt hơn andoid về pin ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ mỗi sản phẩm được tối ưu hóa khác nhau nên chưa biết chị nói sản phẩm Android nào nên chưa thể đánh giá được chị nhé, tuy nhiên so với đại đa số sản phẩm Android thì iPhone của Apple vẫn tối ưu hóa pin tốt hơn chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.254442,
      "id": "30233927",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dung lượng pin iphone 6 128gb sử dụbg được bao lâu",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau anh sử dụng trên máy nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.245272,
      "id": "29051368",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip chai phụ thuộc vào yếu tố gì? Và dùng khoảng bao lâu thì pin chai vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin chai đa số là do thói quen sử dụng pin của người dùng chưa đúng như vừa sạc vừa dùng, dùng máy liên tục làm nóng máy và tuột pin nhanh, sạc không đúng bộ sạc chuẩn,...bạn nhé, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng về thời gian sử dụng pin và chai pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2389555,
      "id": "29711881",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin dt ip 6 này Sài ngày được bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ sản phẩm này chị có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.191225,
      "id": "30240815",
      "field_search": "question",
      "question": "Lâu Sài nó bị đơ máy lâu lắm",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ , anh vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.108454,
      "id": "28038686",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi lq đc bao lâu thì hết pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi game được khoảng 3 tiếng liên tục thì hết 100% pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.071773,
      "id": "18608107",
      "field_search": "question",
      "question": "pin ip 6 xài dc bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy này nếu xài mạng liên tục khoảng 3-4 tiếng ạ, tuy nhiên còn tuỳ thuộc vào chỉnh độ sáng, có sử dụng nhiều ứng dụng không mà thời gian sử dụng pin có thể khác nhau anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.069498,
      "id": "28451224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi chut la iphone hiên gio co so may minh goi thi cư bao bận ma co những sô thi minh gọi dc vậy cho minh hoi nhu the thi lam sao",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.029976,
      "id": "27831451",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này chơi liên quân liên tục đc mí tiếng bang wifi ..sau minh choi khoang 2deen 3 tieng la mún hêt pin r",
      "answer": "@HN: dc tầm 4 tiếng nếu tắt âm và 3 h nếu bật ( tính cho đến khi cạn nguồn dc vậy )",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.023069,
      "id": "30912702",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 em mua tại ttdg dc hơn 1 năm nay pin bị chai 9 10% thì có cần thay pin k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ với độ chai Pin đó thì vẫn chưa cần thay Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.946432,
      "id": "20415055",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi dung lượng pin máy thế này xài tầm bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.940111,
      "id": "30178251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game bao lâu thì hết pin vậy?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại này có thời gian chơi game khoảng 3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nên thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.940111,
      "id": "27287354",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin sử dụng trong vòng bao lâu ak?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.932888,
      "id": "29621793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dung lượng pin sử dụng có được lâu không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.895973,
      "id": "30454481",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy này xài đc lâu ko moi ng",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.887412,
      "id": "25183976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ip6s sạc đầy 100% pin máy nào chơi liên quân lâu hết pin hơn và lâu nhất là đc bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng là tương đồng nhau bạn nha. Và cả 2 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.882238,
      "id": "21890355",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mih mới cug hơn tuan roi, sao sài mau het pin wa. Mih co the đổi lại máy khac dc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp n bạn có thể nói rõ hơn là thời lượng pin của bạn dùng như thế nào. Ví dụ như bạn dùng được 1 tiếng thì máy mất bao nhiêu phần trăm pin vậy ạ. Bạn nói rõ hơn để mình hỗ trợ được chính xác bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.875893,
      "id": "19559737",
      "field_search": "question",
      "question": "E moi mua cai j7 prime dc 2ngay nhug may hay bi đưng may sac pin dc 45p thi dau sat voi dt bi nog len mag cug dc 30p la may nog rou gio e mun dou may khac dc ko K",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm trên máy và gỡ bỏ các ứng dụng không cần thiết sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại để giải phóng bộ nhớ ram còn tình trạng nóng máy thì bạn làm theo hướng dẫn tương tự  nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.864132,
      "id": "17482982",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 nay có viên pin 1k8 thì mình hơi bị thất vọng nếu pin dc 2k2 thì đẹp",
      "answer": "Chào anh, Dạ dòng iPhone 6 từ trước đến nay hãng đều làm pin 1810mAh và thời gian sử dụng của sản phẩm vẫn chưa có ai phàn nàn là quá ít hết anh nhé, xét về mặt bằng chung thì thông số khá ít tuy nhiên thực tế thì không thua các sản phẩm pin 3000 thậm chí là 4000mAh đâu ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8582535,
      "id": "25912653",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhiều người bảo sài pin được 1 ngày mà thấy sài đc có nửa ngày là hết",
      "answer": "Chào anh,Với nhu cầu nghe gọi thông thường thì máy hỗ trợ được 1 ngày ạ, còn nếu anh có chơi game, có vào mạng hay xem youtube thường xuyên thì tầm nửa ngày là máy hết pin rồi và đây là hiện tượng bình thường trên sản phẩm nên anh yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.84933,
      "id": "31321759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 và oppo a37 có thay pin dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ 2 điện thoại này thì có thể thay pin được anh nhé. Và anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ thay pin nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.81171,
      "id": "17656112",
      "field_search": "question",
      "question": "Neu tra truoc 10% ma k co hoa don dien dc thi dc k",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này không có hóa đơn điện thì cần phải thay bằng hóa đơn nước/cap/net hoặc hợp đồng lao động và bảng lương, anh có không ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.794688,
      "id": "32040421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là máy sài tác vụ bình thường cũng bị hao pin và rất mau nóng . Có phải là bị chay pin phải hk ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy sử dụng đã lâu rồi thì có thể do Pin chai nên có tình trạng trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.76507,
      "id": "30863913",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm s để tiết kiệm pin xài lâu hơn thế",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy tiết kiệm pin hơn bạn nha.Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.76507,
      "id": "27325831",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin là bao nhiêu lâu vậy qtv??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chỉ cần sạc đầy, rút sạc là có thể sử dụng được rồi ạ.Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 giờ thì đầy ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.764925,
      "id": "25407333",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin ip6 có dùng dc 1 ngày k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.764925,
      "id": "17875410",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 này sủ dụng dc mấy tiếng vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sử dụng các tác vụ như chơi game, nghe nhạc, xem phim,...liên tục thì trong khoảng 3 giờ máy sẽ hết pin anh nhé. Nếu anh còn bất lỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.729118,
      "id": "26313808",
      "field_search": "question",
      "question": "Phieu mua hang 1 trieu thi mua dc nhung gi",
      "answer": "Chào anh,Dạ với Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)thì anh sử dụng để mua  Apple Watch S3 anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.666321,
      "id": "32275723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sài rất mau hết pin và nóng máy là do lên ios12.2 hay là tại pin chay vậy",
      "answer": "Chào anh,  Dạ anh thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kiểm tra trong quá trình sử dụng tắt các ứng dụng chạy ngầm gỡ bỏ các ứng dụng không cần thiết và kiểm tra lại xem sao ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.662486,
      "id": "20851126",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và a5 2017 thì con nào chơi game mượt, làm việc tốt, pin sử dụng lâu ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Về mức pin thì thì khoảng này Samsung A5 2017 sẽ có thời gian sử dụng được lâu hơn thêm vào đó máy được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh giúp máy sạc nhanh hơn iPhone nữa đó ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.630526,
      "id": "27620012",
      "field_search": "question",
      "question": "có thay pin iphone k ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.629657,
      "id": "22300189",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 bi lỗi đưa lên tgdd thi hang đỗi cho may mới..giơ tra bao hanh bang imel may mới đỗi về tren tgdd thi kg co la sao vay",
      "answer": "Chào anh Cường,Dạ anh có thể cho em xin mã IMEI để bên em kiểm tra giúp anh được không anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.629442,
      "id": "22679773",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài đc khoảng mấy giờ ad độ sáng khoảng nữa thanh á",
      "answer": "@Trương Song Ril: nếu mua máy mới chạy ios 10.3.3 thì để 10.3.3 xài bao trâu bò.mà lên ios 11 thì hối hận vô cùng.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.626627,
      "id": "18289827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi IP6 này pin xài được khoảng thời gian bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào  chị.Sản phẩm này  chị  có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng  chị nhé.  Còn nếu chị chỉ có nhu cầu nghe gọi thì sử dụng được 1 ngày chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.621862,
      "id": "19980854",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua hôm qua tại tgdd nguyễn trãi q5 sài quá tốt mượt lắm các a ạ. cho e hỏi e sạc củ sạc nóng quá có sau k ạ. rồi thời gian sạc pin là bao lâu. pin còn bao nhiu % là nên sạc",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm nha bạn Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ, bạn Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc, nên sạc pin khi máy báo cần sạc pin, thông thường dưới 15% máy sẽ báo bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.590804,
      "id": "20212304",
      "field_search": "question",
      "question": "Nieu iphone 6 mh bat 3G sai zalo hay facebook hay len mang đoc bao.bat đo sang 50% thi pin sai đc bao lau la het vay",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn bật 3G dùng ứng dụng liên tục thì duy trì được khoảng gần 4 giờ tùy ứng dụng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.590689,
      "id": "22822977",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dùng đc khoảng bao lâu v ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này sử dụng pin được khoảng 4 đến 5 giờ liên tiếp tùy tác vụ đó chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.590689,
      "id": "18800027",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này pin sử dụng đc bao lâu z qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng pin trung bình thì được khoảng hơn 1 ngày bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.590076,
      "id": "27728738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ms mua ip 6 và lúc e sạp pin gan đầy e rút ra 1% pin đau tiên đó e ol fb 4G bật tiet kiem pin máy mát 20p ms mất 1% đó liệu co bị s k ạ mấy % kia thi vẫn cứ đều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc không xác định được tình trạng pin qua thông tin của bạn.Bạn có thể tham khảo \"\" để có thông tin chính xác về pin trên máy bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.588091,
      "id": "19320242",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy xài liên tục được bal lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn dùng liên tục được khoảng 6 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.574275,
      "id": "18523814",
      "field_search": "question",
      "question": "@Việt Hoàng:tra trupc 50% thi lai suat dc tinh ntn a",
      "answer": "Với yêu cầu trả trước 50% anh thử tham khảo gói lãi suất 1,75% của công ty HomeCredit góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫ ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.548391,
      "id": "22943099",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc em bị lỗi ko sạc dc thi có dc bảo hành ko",
      "answer": "Chào bạn Thanh,Adapter sạc của Apple được bảo hành 12 tháng ạ. Trường hợp sạc không vào này bạn có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ bạn chính xác hơn ạ.Thông tin đến bạn ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.490259,
      "id": "21226463",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin Iphone 6chơi liên quan liên tục dc khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.478352,
      "id": "23078402",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là do máy hay do pin mà sac rất lâu vô pin mà chưa xài tới gì để không cũng tự đông hết pin  lả do đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Điện thoại không dùng thì hệ điều hành iOS vẫn chạy, ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy, máy vẫn bắt sóng di động nên vẫn dùng PIN .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.471977,
      "id": "27675942",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi , iphone6 bên mình có mau hết pin k ạ do em hay mở 3G mỗi khi ra ngoài . pin mình có cầm đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, nếu bạn mở 3G và không dùng máy liên tục thì được khoảng gần 1 ngày bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.468205,
      "id": "19352126",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi .e có Sài iPhone 6 16g . Pin sử dụng là 3h30p pin chờ là 17h . Còn lại 8% pin.như vậy có bị chai pin k ak. Tại e mua máy lại của người ta,,, help",
      "answer": "Chào bạn Thông số trên chưa thể chắc chắn được máy có chai Pin hay không bạn nhé , bạn cứ thử sạc đầy Pin cho máy , sau đó bạn sử dụng liên tục xem được mấy giờ ạ .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4436455,
      "id": "18115712",
      "field_search": "question",
      "question": "pin ip6 có dùng lâu k vậy ạ mà còn cập nhật mấy năm nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này dùng khá lâu đó anh nha. Còn về phần cập nhật phần mềm thì sẽ tốn rất ít pin thôi ạ.Thân gửi anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.440625,
      "id": "24972243",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv trung bình máy sạt khoản bao lâu đầy pin vay..",
      "answer": "Chào bạn,Dạ thời gian sạc đầy pin cho máy mình ước lượng là trong khoảng 2- 2.5 giờ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.42363,
      "id": "17953700",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon mua iPhone 6-32g bang cty tai chjnh acs thi co dc ko ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện công ty tài chính ACS không còn hỗ trợ tại Thegioididong.com, tuy nhiên anh có thể tham khảo góp với các công ty tài chính khác cũng rất ưu đãi. Nếu anh quan tâm có thể cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.418839,
      "id": "26358865",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 dùng liên tục bằng 4G thì sử dụng đc bao lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng 3G liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.377806,
      "id": "20746159",
      "field_search": "question",
      "question": "Sử dụng liên tục thì iPhone 6 32GB dùng đc trong bao lâu thì hết pin ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  sản phẩm này sử dụng liên tục trong khoảng 3h-4h  anh nha. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.367798,
      "id": "31583689",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone nay pin mah thấp quá dùng chỉ nhanh hết pin",
      "answer": "@Minh: nhanh hết thì mua android mua iphone làm gì",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.35574,
      "id": "27297934",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nếu như chơi game thì pin sài đc bao nhiêu giờ vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.351364,
      "id": "26835578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip5 e co the cai mkhau va dau van tay cùg luc de khi dau tay k mo dc thi con mk mo dc , nhug ip thi k nhu vay ,cai mk va dau tay roi ma khi mo may chi dug dc dau tay con mk thi k dc",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 5 thì không có vân tay ạ. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi mở mật khẩu màn hình khóa thì máy báo lỗi gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.343521,
      "id": "31421885",
      "field_search": "question",
      "question": "Dây sạc cua e bi hu co thi doi dc k ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ sạc được bảo hành 12 tháng, nếu còn bảo hành anh có thể mang sản phẩm ghé siêu thị bên em để nhân viên kiểm tra hỗ trợ cụ thể ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.335693,
      "id": "27420200",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng tác vụ cơ bản hàng ngày được khoảng bao lâu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục để chơi game thì khoảng 3 giờ, còn tác vụ cơ bản khoảng 4-5 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.326024,
      "id": "26914950",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon mua iPhone 7 plus thi gia nhieu.tra góp 6 thang thi ntn",
      "answer": "Chào anh,  có giá 19.990.000₫, anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) và mức trả trước để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.314448,
      "id": "19340493",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chỉ dùng để truy cập facebook, nghe nhạc và lướt web tầm 3h/1 ngày thì pin của iphone 6 sẽ duy trì dc bao lâu nếu từ 100% ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nghe nhạc 3 giờ 1 ngày và không còn dùng gì nữa thì duy trì được khoảng gần 2 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn .  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.307806,
      "id": "17528635",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục của i phone 6 có lâu không ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng pin liên tục với mạng 3G khoảng 4-5h nha bạn .Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.305157,
      "id": "18562590",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game như clash of clan thì pin đc bao lâu ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.300896,
      "id": "21012115",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là 6 thường với 6 plus con nào xài pin lâu hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Thoa,Sản phẩm Iphone 6 plus pin sử dụng được lâu hơn nhiều chị nhé, do dung lượng pin lớn nên thời gian sử dụng lâu hơn nhiều so với Iphone 6 đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.26839,
      "id": "28108151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32G này pin xài tầm bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.26839,
      "id": "21291493",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường và 6s máy nào dùng lâu hết pin hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với hai máy thì máy Iphone 6 cho thời gian sử dụng được lâu hơn 1 tí thôi anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm anh nhé Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.267151,
      "id": "26673229",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs samsung s7 thì con nào sài tốt hơn vậy mình chơi game và sài lâu dài",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì xét về cấu hình hiệu năng sử dụng game thì Samsung Galaxy S7 sẽ đáp ứng được tốt hơn còn về độ bền thì sẽ tùy vào cách bảo quản và sử dụng của người dùng nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.265871,
      "id": "27258893",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và j7 plus máy nào pin được lâu hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm J7 plus sử dụng được lâu dài hơn đó anh nhé, sử dụng lâu dài hơn cho anh trải nghiệm về pin cũng như thời gian sử dụng tốt hơn đó anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.265871,
      "id": "26130342",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được bao lâu bằg wifi và bằg 3g",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể sử dụng được khoảng 3 giờ liên tục nếu bạn dùng 3G hoặc wifi và còn tùy vào ứng dụng bạn dùng mà máy sẽ tiêu hao pin nhiều hay ít nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.261362,
      "id": "23370250",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua onlie thi dc jam 500k, den truc tiep mua co dc km k ban?",
      "answer": "Chào chị, Chị phải đặt mua online trên web trước và ra siêu thị mua sản phẩm để được giá ưu đãi chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.261144,
      "id": "19234854",
      "field_search": "question",
      "question": "bh neu e mua ve thi co install ios 10 dc k ?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể cập nhật iOS 10 để sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.257174,
      "id": "27279062",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và j7 plus máy nào dùng lâu hết pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Samsung Galaxy J7 Plus có thời gian sử dụng Pin nhỉnh hơn đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.251813,
      "id": "26901838",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 nay thi quoc te a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ đây là máy chính hãng bản quốc tế nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.247541,
      "id": "27690442",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo trai nghiem cua tgdđ thi phien ban ios 11.4 co cho hieu nang manh hon 11.3 va co tiet kiem pin hon ko tren iphone 6 nay",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn cập nhật iOS mới thì iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn , Pin thì vẫn bình thường bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.244165,
      "id": "18214540",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb pin 100% sài 3G liên tục thì khoảng bao lâu là hết pin, nge nói ip sài nhanh nóng máy vs pin hơn kém.",
      "answer": "Chào anh Tú,Dạ với sản phẩm này thì có dung lượng pin hơi thấp nên khi anh sử dụng 3G liên tục để lướt web, facebook thì sẽ được khoảng 2 giờ đó anh. Và khi anh sử dụng 3G liên tục thì máy phải hoạt động nhiều hơn để duy trì kết nối mạng ổn định nên máy mới có tình trạng nóng đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.239296,
      "id": "27608609",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy sài liên tục bao nhiêu giờ hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.239296,
      "id": "19569684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới Mua đt được 4-5 ngày Sao Mà pin Sài Nhah Hết ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể hơn bạn đã sử dụng máy ra sao thì pin nhanh hết vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}